好老實 條女唔願意扑野到底有咩原因

我每次提扑野，佢就用 攰，多野做黎籍口

有時仲真係屌鳩我話佢淨係想簡簡單單食下飯
同埋成日話佢唔鍾意搞野，覺得我每次太耐搞到佢好攰，同覺得扑野係好污糟

但佢另一方面又好似真係幾愛我，成日打黎搵我傾計，送下小禮物，好多時會AA制，又肯聽下我呻，鼓勵我，etc

所以我真係搞唔清佢到底係咪真係性冷感

有無女仔可以解答下我

利申 長16，粗就幼過廁紙筒啲，每次都45mins up

身邊有女仔朋友連錫都覺得污糟 口水臭 吹佢唔脹

應該係人既問題……每次都做足前戲?
45分鐘又真係攰既……

比第二個餵飽ed

你樣衰

比大腸腸扑完仲會理啲芝士腸咩?

俾人餵飽左咪唔食你條腸仔囉

牙籤都唔使用

因為佢無舒服嘅感覺

啲人話女人有情慾開關制
要開左佢地先會鍾意同享受

佢本身有冇自慰先

我識過幾個女朋友 拍拖之前都未自慰過
但自從一兩次同我搞完之後 就開始會自慰同埋睇下av

照下鏡咪知

ur name

好老實 唔係好鐘意你 無諗過比你

佢天生瘦削，冇乜體毛，波細
即荷爾蒙分泌不足，對性就冇乜需求
面相學嚟講，佢應該嘴唇較薄，眉幼

樓主不如同佢多D神，唔好成日性交

扮上菜

唔同你仆嘢出面有sp嘅同時
都可以好關心你

其實兩者係可以一啲關係都冇

45mins 磨爛蓆呀 ？

45min 你條女有冇咁多水阿 有冇計過你條女平均高潮幾次?
每個姿勢做幾耐 幾耐換一次姿勢 男方手口技巧.... 做得越長越要注意以上呢D

正常戲肉15-20min就夠啦 你以為做得越耐就越好?
時間長短 同男女雙方體力 成正比
加上做咁長又唔enjoy既話 反而更加反感
你條女覺攰 你就要反思係咪應該要縮短時間啦

個人覺得半個鐘最好

因為你污糟同臭， 漱口水都唔用就錫埋嚟幾愛你都想嘔

聽講d女都會包皮過長 扑起上黎冇feel

又幼又45分鐘
唔怪得

前戲10-15min 加埋都有半個鐘

認真你樣衰

另外要睇埋一星期幾多次 少要長 多要短

冇圖點幫你

咁真係覺得污糟同攰嘛

lm

45分鐘太長
你唔係拍av

真既？

有d 女仔真係未接受到扑野 或者唔敢 樓主慢慢黎啦 總有機會 佢未過到自己心理關口姐

覺得樓主on99
自high
做愛唔係插與被插

45分鐘，on9

樓主拍AV? 45 分鐘

唔舒服

45分鐘講緊啪定連埋前戲先？如果淨啪成45分鐘好難覺得舒服喎 啪到著火你都未完

樓主拍A片

淨啪
有時帶套無乜feel真係可以啪好耐

有好幾次佢啪啪下喊，
我問佢咩事 佢話下邊好痛 下邊又紅又腫

咁你都仲要問有咩原因
仲利申45mins以為好威
你咁on9都唔飛你佢真係算世紀級好女仔

淨啪45分鐘 唔紅腫都攰啦
連埋前戲就差唔多啦

但個時精上腦 會發佢脾氣 屌佢唔同我啪

係咪咁留低陰影俾佢

佢痛到喊仲發脾氣 垃撚圾

條女叫痛 好心你就收手啦 女人係攞黎錫 你呢d仆街真係當人洩慾工具咩

垃圾

重新睇多次個POST 發覺有陣膠味

全部真實發生過

45分鐘
我係你條女都攰啦，磨到出血啦ching
利申真絲

此post已完

咁你真係垃撚圾 你根本冇當你條女係人

45mins仲要用dom梗定好乾
真係會好痛

好有可能已經磨到條女陰道損左

垃撚圾

你女朋友好撚慘

你正一仆街尼

好明顯你技巧唔夠，你條女未享受到性愛嘅樂趣！
你檢討下啦！唔好自以為是！

你俾唔到高潮佢囉

個人認為 佢唔夠鐘意你

噢 on9搞野唔係你情我願？
佢應該唔止唔願意同你扑，甚至係覺得同你扑好反感
利申 過來人 之後頂唔順 分左手

扑野淨係得你爽梗係唔鍾意啦
樓主係咪長期精上腦 同條女傾計三句唔離扑野 仲要冇乜同你條女出過街日扑夜扑扑到佢厭 ？

佢琴晚同我講好鐘意喎

陰道都係肉造架，比碌野係咁抽插45分鐘你話辛唔辛苦，搞完之後仲會又腫又乾又痛，而且你插咁耐，一定會拉扯到尿道，痾尿會好撚痛，好似傷口比鹽那咁，老老柒柒你條女一定有陰影，而且本身好多女仔都唔鐘意扑野，佢地只係迎合男友，你要檢討下

我老公又好似你咁
又係鐘意做好耐
加埋前戲差唔多成粒鐘
佢每次就黎射果陣會換位 話想做耐d
跟住次次扑完野，用濕紙巾清潔果陣一定會有血
下體仲好似著左火咁
之後去廁所柯返d精出黎果種痛係好似下體比人灑鹽咁
個傷口要起碼兩日先埋口，有時日日做個傷口又爆返開又loop過
唉 有時真係想幫佢含算

唔想同你扑
唔鐘意你

Sor 知錯了

係你唔識點做前戲 淨係識令自己爽
完全唔理條女感受
利申過來人

屌你痴撚線 你當你條女係乜嘢

樓主正on9仔，以為自己插得爽條女都一定會爽
條女唔爽就賴人性冷感

我唔明囉 我長粗都算適中，又持久

點解佢會唔爽

抽象d 講
賓周同陰道既形狀都有分夾唔夾
有d組合真係扑極都唔爽(當然男既磨得耐實射架, 有得射就爽 )

咁唔係話長粗硬都ok就爽架咩。。